諗深一層 其實一路都玩緊自己

中學畢業後至開始拍拖
但唔知點解識親都係中學生
每次都係佢地出黎返工就散
其實我冇得怪佢地
對佢地黎講 未離開校園
唔知出面有更多選擇
步入社會先發覺
原來比起佢地自己一直想像既
美好 更多選擇
有其他更加風趣 善於同佢地溝通既人
可以照顧佢地 或者 發覺原來我根本唔啱佢地
我自己都應該注意 根本唔應該去接觸佢地
因為根本唔同世界
祝佢地快樂

祝全天下派帽俾人既八婆
全天下俾帽人戴既厹含家剷
日日俾狗屌 俾車撞到殘廢
長命百歲 百病纏身

你食親都係學生妹
幾多高登仔恨都恨唔嚟

點解次次都咁既收場